香港這一天 國家安全教育日 中聯辦林鄭管治下寶貴的一課 國安法被武器化以恫嚇推國安 更多香港人準備移民

#中聯辦 #國家安全教育日 #國安法

香港這一天
國家安全教育日
中聯辦林鄭管治下寶貴的一課
國安法被武器化以恫嚇推國安
更多香港人準備移民
(眾新聞 香港這一天)
Apr 19, 2021

眾新聞
86.4K subscribers

上周四，港府、#中聯辦 首次舉辦 #國家安全教育日，不少港人上了寶貴的一課，對國安法更感害怕，並非因為學生在活動上手上玩耍的玩具槍，而是 #國安法 被武器化，恫嚇港人言論自由。楊健興分析國家安全教育，歡迎發表意見。